1823 我屌你老母

謝謝你的電郵。
因應新型冠狀病毒疫情的最新情況，1823現時只提供有限度服務，以便集中處理與疫情及環境衛生有關的來電。1823暫時不處理電郵、手機應用程式、電子表格、文字短訊等文字來函，直至另行通知。如需協助，請致電1823或參閱1823的網頁。不便之處敬請原諒。

我屌你老母
我俾撚左咁撚多税
你個仆街政府都唔撚識搵文員home office
糧照出俾人，工又唔撚要人返，稅又照收
屌你老母臭西

一部電話
一個電腦
一張紙
一枝筆都做到home office啦
屌你老母19政府
創科局呢
洗唔撚洗教你創呀

又有痴線佬

1823只係中轉角色,佢冇權叫任何部門做野
即使1823 24小時做野,其他政府部門都係WFH
你個投訴一樣冇人理

政府部門HOME OFFICE本來就係戇鳩
同放假無分別

佢地好多人返唔返工都係同放假冇分別

其實1823 收call 接case, WFH先應該做野

係屋企打memo出email 入返資料比政府部門
覆唔覆都唔關1823事啦

吹丫屌你老母又想玩篤灰？

宜家更加大條道理同你講因為HOME OFFICE所以做唔到/
幫你唔到/
要更多時間先做到

你估政府錚先進咩，入面仲用緊fax機咋，唔好諗住有得屋企online email/system

1823一定打電話最快,
你用其他方法,
預多一兩星期先有人理你啦.